{
    "question": "Jelaskan apa yang di maksud \r\n\r\n\r\na Asal daerah\r\nB bahasa yang di gunakan \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. asal daerah ,dimana anda berasal?</p><p>b. bahasa yang digunakan,anda menggunakan bahasa?</p><p></p><p>semoga <strong>bermanfaat</strong><strong> </strong></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "dibawah-ini-yang-tidak-termasuk-keragaman-budaya-adalah-805",
            "question": "Dibawah ini yang tidak termasuk keragaman budaya adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cupapi munyenyo</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena lo wibu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "a-jong-ambon-merupakan-organisasi-orang-orang-ambon-yang-dibent-928",
            "question": "A.    Jong Ambon merupakan organisasi orang-\r\norang Ambon yang dibentuk pada tahun ....\r\na.1905\r\nb. 1906\r\nc.1907\r\nd. 1908\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1917</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Seharusnya 1917 Harus Ada Kah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-ringkasan-contoh-kewajiban-terhadap-terhadap-lingkungan-449",
            "question": "Buatlah ringkasan contoh kewajiban terhadap terhadap lingkungan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>memberi pupuk </p><p>tdk buang sampah semvarangan </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-kita-harus-menjaga-persatuan-dan-kesatuan-bangsa-383",
            "question": "Mengapa kita harus menjaga persatuan dan kesatuan bangsa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karena Kita harus menjaga persatuan dan kesatuan\u00a0agar\u00a0kita\u00a0sebagai\u00a0bangsa\u00a0Indonesia tidak terpecah belah dan dengan\u00a0persatuan dan kesatuan,\u00a0kita\u00a0dapat mempersatukan perbedaan yang ada disekitar dengan balutan Bhineka tunggal Ika, dengan\u00a0persatuan dan kesatuan\u00a0juga akan menciptakan rasa nyaman, tentram dan kerukunan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "coba-jelaskan-bagaimana-perjuangan-di-mana-di-masa-tahun-1908-den-477",
            "question": "Coba jelaskan bagaimana perjuangan di mana di masa tahun 1908 dengan tahun 1928\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Masa pembentukan (1908-1920)</p><p>Pada masa tersebut berdiri Organisasi Budi Utomo, Sarekat Islam, Indische Partij. Budi Utomo merupakan organisasi pergerakan nasional pertama yang berdiri.</p><p></p><p>Budi Utomo didirikan oleh Wahidin Sudirohusodo pada 20 Mei 1908. Pada 1908, sejarah Indonesia memasuki babak baru yaitu masa pergerakan nasional.</p><p></p><p>Selama masa penjajahan, bangsa Indonesia melakukan berbagai strategi perlawanan. Namun, terdapat strategi perlawanan yang dilakukan sebelum dan sesudah peristiwa Sumpah Pemuda tahun 1928.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-4-peran-atau-perilaku-anda-sebagai-siswa-dalam-upaya-mem-876",
            "question": "Sebutkan 4 peran atau perilaku Anda sebagai siswa dalam upaya membangun ingrasi nasional di lingkungan sekolah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kerja bakti membersih kan sekolah,toleransi,menaati peraturan sekolah,memper hatikan guru saat menerangkansoal</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>jawaban:</strong></p><p>- bergotong royong membersihkan kawasan sekolah</p><p>- menaati peraturan\" yang ada di sekolah </p><p>- menghargai sesama penduduk sekolah</p><p>- menghargai segala perbedaan yang ada bagi semua penduduk sekolah, misalnya dari agama dan logat berbicara</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "26-mohammad-roem-merupakan-tokoh-sumpah-pemuda-yang-lahir-pada-t-375",
            "question": "26. Mohammad Roem merupakan tokoh Sumpah Pemuda    yang lahir pada tahun...\r\n1903\r\nb. 1904\r\nc. 1905\r\nd. 1906\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Mohammad Roem merupakan tokoh Sumpah Pemuda\n</p><p>yang lahir pada tahun 1908</p><p><strong></strong></p><p><strong>Pilihannya tidak ada yang benar</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "segitiga-sama-sisi-memiliki-simetri-putar-sebanyak-252",
            "question": "Segitiga sama sisi memiliki simetri putar sebanyak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>Segitiga sama sisi mempunyai simetri putar sebanyak 3 jika di putar sebesar.</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalo salah \u00a0bantu follow dan jadikan jawaban terbaik</h3>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>3 Kayaknya ya </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>Semoga membantu:)</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-itu-arti-bhineka-tunggal-ika-955",
            "question": "Apa itu arti bhineka tunggal ika\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Semboyan Bhinneka Tunggal Ika berarti berbeda-beda tetap satu. ... Semboyan ini menggambarkan persatuan dan kesatuan bangsa Indonesia yang memiliki keberagaman suku bangsa, budaya, bahasa daerah, agama dan kepercayaan ras maupun merawat Bhinneka Tunggal Ika</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<h2>Jawaban :</h2><h3>\u201cBerbeda-beda tetapi tetap satu jua\u201d</h3><p></p><h2>Penjelasan :</h2><h3>Arti bhineka tunggal Ika adalah berbeda-beda tetapi tetap satu jua.</h3><p></p><h2>Semoga membantu</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "opo-bedane-drama-tradisional-karo-drama-modern-670",
            "question": "Opo bedane drama tradisional karo drama modern\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>kalo tradisional drama nya tradisional kalo moderen derama nya moderen</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}